fingerstyle 撚入，玩fingerstyle應該點揀結他

話說呢排小弟想換結他

自己宜家呢支係Dreadnought，覺得彈fingerstyle果陣d高音(melody)唔夠突出或者有時d低音好易蓋過左d高音

上網睇過話om同small jumbo型好啱fingerstyle但我見好多日本/韓國嘅勁人好似又用concert型嘅多

有冇人解答下小弟，專玩fingerstyle嘅話係咪用呢幾個型會適合過D型

同埋想玩開fingerstyle嘅大佬可以推介下幾款支結他比小弟，或者講下有咩款適合玩fingerstyle

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

Fingerstyle 黎講，的確係 om 同 sj 會比較好，主要係因為琴身設計導致高、中、低頻相對分明，部分手工好顆粒感突出會更適合fingerstyle。

某程度上，Concert 同 sj 好似，concert 相對會全面d，但單純以旋律線表演多數 sj 較好。

另一樣要考慮係 budget，如果得 2-3000 就唔好考慮 om。因為琴身細，要做到好聲音對手工同設計要求都高，好易中伏。

多謝大佬賜教
最後買左支係ga嘅 其實ga同concert係咪又差唔多
同埋如果我係玩日系fingerstyle比較多strumming，ga係咪會適合過om/sj咁？